101整理 twitter reddit要人

黑警開槍殺人未遂
角度1

角度2

reddit

黑警救護車搶人，阻礙救援工作

黑警掌摑已被制服女性，並阻止記者拍攝

黑警圍毆2名途經市民

黑警拗斷FA手

[size=5][gold]黑警開槍殺人未遂[/gold][/size=5]角度1[url]https://twitter.com/anti_elab/status/1178965849404608514[/url][url]https://twitter.com/kthopkins/status/1179006227910545408?s=21[/url]角度2[url]https://twitter.com/cityusuedb/status/1178966032733487105?s=21[/url]reddit[url]https://www.reddit.com/r/PublicFreakout/comments/dbszx8/on_the_ccps_70th_anniversary_hong_kong_police/[/url][size=5][gold]黑警救護車搶人，阻礙救援工作[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/apoon429/videos/pcb.10162173677100408/10162174049525408/?type=3&theater[/url][size=5][gold]黑警掌摑已被制服女性，並阻止記者拍攝[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/angel.ngai.39/videos/10159349508043312/?t=0[/url][url]https://twitter.com/jacky94622/status/1178939418662453249[/url][url]https://www.reddit.com/r/HongKong/comments/dbprda/hong_kong_police_slapped_subdued_female/[/url][size=5][gold]黑警圍毆2名途經市民[/gold][/size=5][url]https://hk.news.appledaily.com/local/realtime/article/20191001/60106034?utm_campaign=hkad_social_hk.nextmedia&utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_content=photo_post[/url][size=5][gold]黑警拗斷FA手[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/watch/?v=385328608828777[/url]

黑警開槍殺人未遂
角度1

角度2

reddit

黑警救護車搶人，阻礙救援工作

黑警掌摑已被制服女性，並阻止記者拍攝

黑警圍毆2名途經市民

黑警拗斷FA手

黑警話要掟汽油彈

有其他嘅可以一齊放上黎

推

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

LM

有無手足日文好可以係Twitter出post更正實彈唔係左肩，係心藏隔離？
出左我可以幫手retweet
NHK跟左恐怖份子記者會既講法寫左肩
「その後、デモの参加者と催涙弾などを使って強制排除に乗り出した警察との衝突が相次ぎ、警察は対応に当たった警察官が自衛のため、18歳の男子高校生の左肩を１発撃ったと発表しました。」

X

係咪標題太垃圾

幫推啊！